大家覺得返幾耐工換一餐飯先合理？

假設最基本一餐飯$40
工作5分鐘換一餐飯 一日工作8小時 5天工作
即係$40x6x8x5x4=$38400

換言之比較理想應該係一個月有3萬8人工

利申 返半個鐘先有一餐飯

點解要對你咁好先

或者15分鐘換一餐飯都唔錯
即係$25600一個月

垃圾

講緊幾錢人工係香港先合理
諗到有d人辛辛苦苦做成個鐘先賺到一餐飯錢係好唔合理同好慘

一個鐘頭有幾多分鐘？

邊有人食40蚊餐飯

自膠 應該係10分鐘

而家最低工資係$34.5，即係做1個鐘都換唔到一餐飯

3年 差唔多
奢侈左了

咪話最基本一餐飯/一個餐$40差唔多啦

所以真係好撚慘